[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3253)

Easy

Slow

-.-

星蛇渣ga

星之力廢到

樓主

蛇馬lu 渣嫁

星蛇好似話頭五派100

約左fd打牌 個個話太大雨唔出門 針

熱撚到仆街 邊有雨

我元朗 大雨都仆街

帶定2900

你都on9 憑自己本事輸返嚟點解要還

500都慳返？

橫掂都係走數 還500把撚？

又輸錢啦

打512帶500蚊係咩心態

有咩所謂 都唔洗找數 輸到開巷！！！

收聲啦

和好未

0 > 2900啦，仲帶錢

有客未

差1c啊dllm

開唔到

有無人打lol 唔收錢

Dllm又改名

我都想派你 不過又要入錢

有心

有無手足派錢
輸到要訓街了
火焰角大又呃錢

美國職業假波聯賽 、大波係唔係100%？。近排成日中2.5/3 初盤 但平注 收好少

多數係 一係就極低水2.5大

同一條路 拜仁9.5b

兩場都半5全9
火焰空難我派錢

聽朝超重心
辛辛那提平手盤

神船gel

On9先買屁馬

諗緊大注定keep 返平注 如果好似今日咁 2場全格就好d 有2.幾倍 如果輸一場就要三場先追得返

成日半格

美職既野好難講

印尼聯 有隊野叫無人機

陽光普照啵

熱到傻
邊撚到尼雨

岩岩差d頂唔住中暑 以為要離開人世了

嘔返1000比手足先

我dllm 唔係手腳咩

Starpower追到數未

手足派左火車頭8.5b未

仲未收到錢
打算陣間落去問咩事

拜仁w都未派...明明入左兩球

唔係半8全8咩

og

岩岩叫到 睇下有無收到錢

完了吧，如無意外

支綠色旗

不要留戀，去強女女女

買左拜仁盤咁耐仲未派

你係咪加左我tg個位？
我入左100比你，辛苦你琴日幫我計數

又黎

太遠 針

又開天仙局?

星哥派錢！

幾時打啤牌？

今晚有冇水

啲賣料狗收得越黎越貴，證明買料嘅人大有人在，班買料嘅幾時先識醒

係 派俾我幫佢叫成功率仲高D

真係有料都算 間唔中連中幾場都出黎賣仲要出埋1.3水嗰啲

Asw咩事 反底了?

之前個三鬼清爐都20萬
賣料好過賭

小新

白蘭恩半大

po ig未屌你老母

星之力過黎紅磡打啦 我放工可join

今朝埸拜狗仲未嬲完

夠膽就po出黎

Miss ur 粗口 superme!!!!

急流你

唉. 針完1k又針2k. 針完2k又針多4k...
唔通我真係咁撚燈~~~~!?
鴨巴癲: 2.5b 串 阿積士: 2.5/3 s

得返 4k..點追返個7k

似相反。。

輸膠哂la~ 點能樣相反

double大法

阿積同鴨爸癲有咩想法.

見-就買啦
2串1

ajax 我唔知仲有咩人剩低
今晚出陣睇完先識買
另一場 客睇牌面就嬴梗 但上場比對面偷到粒作客入球
今場比人偷多粒就gg 所以我睇佢唔會死守>大波波

2x1 4k

大波波同路。。。頭先2.0>>1.95

買鴨W定鴨大好

就黎夠鐘post ig 留名

和波都出線喎 咁博

點解美職d盤咁撚奇怪 斬木佬讓一球?

我斬

因為大家都想睇鋸木

上次打急流仲要讓受半 2:2完場

個人認為狗會美職開親盤d波 全撚部都有鬼

比你估到就唔係狗會啦

斬木佬大波？

嚇你一場又開過主盤

鴨巴轉盤未

12點兩場大波
2x1 #kill

贏

有無角大手足

俄羅斯半球聯賽

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

有需要既朋友可以而家預約,今晚12點準時gel頭

因咩咁缺錢

日職冇左？

本身窮又賭錢

過多陣就開盤

冇日頭波賭 真係悶

$100夠食四餐m記了

除左底死 都唔知有咩好講

巴迪晉gel

跟左thz

失業了 已戒賭三個月

thx for carry

Today any water?

Gel

我

今晚呢

今晚有無心水
要追數

等8月啦

All in 阿積士

小弟我諗住買鴨巴甸串阿積士讓和 飛一陣另補

追數都唔係搵呢d垃圾波追的

川崎前鋒做乜走去踢友賽
好撚得閒呀？

原來上左lihkg 836日

有錢收 唔通唔踢？

853

617

有無人派hkg+

ok tg 幫我含下 即買

華盛頓對隊榜尾都開平手盤是否派錢

朗狗唔知廢左幾多場

輸到仆街

重心英超曼聯第一場w

係 jump咗

做乜多左個p牌

其實點解會有？

個ac 用咗90日以上先無p

針

係時候正常翻

之前都冇

好慘

個p牌好得意

12:00角大

星之力

半細

買半主唔好?

貼左ig未？

想g

有冇同路人

想認真屌波 訓陣教全力屌

幾時

阿積士屈仔，半大實食冇痴牙

一口角球2倍

唔好咁睇

想買白蘭恩 求屌醒

聽日有前鋒對車仔咁得意

前鋒goallll

屌 炸

買左呢場下盤。
杜保爾對祖尼斯
叫緊糊

派未

小林悠射爆kepa

do it

今日星之力話已聯絡
冇花生了

又話派

果啲歐聯外圍賽盡量買返上盤
啲球隊一講到歐聯就唔係講玩。
會盡踢

講得好 尤其係首回合失利果啲

買左屈仔

呢隊唔係歐聯阿積士黎，果隊比人拆咗骨啦

係咪得返泰迪仲係到

想知仲有咩人剩低

國家隊射失12M既垃圾薛耶治

今日飛左過福岡?

得返泰迪 盲佬係識
岩岩睇返廢老亨特拉爾原來係到

信念3串1

冇花生食

廢到冇人要

冇花生食?
佢派錢比我地買花生食wo

原來已經上左咁多日連登
之前仲有高登
嘥晒啲時間

原來已經517日

有冇今晚水

毒撚指數 654日

鴨仔100%
要上船了

又係航空母艦

嬴硬的波
怕西咩

流浪

羅唔知乜鳩 主場都受咁多 肯定好廢

康納斯碼頭2.5s水泥gel

上場好似俾人中左20球龍
廢撚到笑

30

聽日買川崎前鋒

前鋒實出力踢，軌9成試陣。主-客

屈仔衰咩？

衰廢

屈仔fg

今晚重新上路希望羊

鴨巴甸

香港仔咁低水 唔買上盤仲可以買乜

串阿積士

Ajax主w讓和

Ajax半大

靜到

半大24

Ajax咩陣

唔轉盤就All in鴨仔了

8.5s 有無

ajax 正選 有得睇未呢

食粥食飯睇今晚

冇陣點賭

仲未有真飛的巴打

12am大波？半大？

一早出左

有冇屈仔？

2場大波串埋

星期四 2
阿積士(主) 對 屈福特(客)
半場入球大細
細[1.5]@1.75
$ 540.00

頭埸客

都係一早出左

都唔算差
有promes vdb tadic
應該贏到

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

lm

LM

Ajax半主定讓主好

咁就贏7000

半

幫我gel阿伯丁

反手

想知有冇人買羅乜鳩米下盤

點解阿積士可以讓1球讓得咁深

因為贏硬

收到

半大日

1.7左好耐 企好硬

但出面半一升到一球

我都猶豫緊

破完產又返返黎賭

YY點睇阿積士果場

話曬都係冠軍隊+歐聯4強 初盤好似淺左少少添

而家係分析師,三個月無賭

I think 半一買客 一球買主

分析下阿伯丁穩唔穩 想all in了

無時間賭
針

結果都係無ig睇？

友誼ball gdluck 正路咪ajax no buy

依家仲洗唔洗找舊數

阿積士呢場應該走盤

半一真係買客 坐住半格

no 住 但遲早要

友賽走咩盤
穿盤呀

直屌-1咪算鴨鴨

好想大注鴨

why?
即破完都要找舊數?

但第一回合贏緊

射正16:2

珍 大注針就21號無錢買靚裝了

雙殺

屌波時間 手足準備好未

唔還個令就唔會解除

依場點解唔買8.5試下,好似會和波

阿積士波旦5比0！

Skip 算

搖撚準備

認真咩..
我以為老破左= 唔洗還

買咩好呢

借完財仔老破唔還會點

賭到老破

問佢先知
見住佢賭到老破

not really 老破左係交俾破產處處理你既資產既意思 包括你經銀行等正路既收入 由佢重新分配

大注甲鳥巴了

差幾多數要老破

最後-70k就破產?

一線唔還唔追你,即係隨口up得出名個d,其他會交俾收數佬

All in 鴨巴甸

即依家d收數公司唔會再追你？
咁係咪要焗你一定要返全職 定可以 唔做拎綜緩

好似幾十k咋

可唔可以持有馬會ac

鴨巴甸2.5s

佢射唔俾但無提,個破產主任好鬼hea

幾十k 老破咁不智

歐霸買主 鴨大船到咁

屈fg

俄羅斯練膽大法

羅乜春fg

等即場高水鴨fg/ng

鴨仔入未

+0.5/1

2.5s 力頂

我諗會滾上去再搵我,之前睇新閒有條友四年後俾人收數,應該無實則規定話一定要番工

屌 半大已死

goal

主goalllll

Wtf

主秒糕

半大gogo

咩事咁快

goallllllll

秒速收錢

2.5s 秒針 cls

我屌 賭撚咩

大船 1mins 2444444444444444

100000-120000度 我本身窮到同破產無分別

補個客win算

on撚鳩賭條撚咩

鴨巴甸🦆半大抽一含
雪雪聲

快撚到 以為你地報假

on9龍

準備補飛瞓教

快到...

咁快

半大gel

想買上盤依家仲好水

cls 細波點頂

客反cup

咩事

Cup硬

4球ok?

建議手腳買角大

下盤日啟動

做乜撚野

細波針

咩料洗唔洗咁快

-1全針

中左可以考慮派我

9.5s

個人認為真係cup到

All in 主

破完係咪輕鬆好多
見你好似重獲新生咁

痴撚線200蚊都要呃 食屎啦

收到wind跟艾斯坦拿劇本

秒針

準備睇主fg 大飛 不過事後

上盤撕飛先

跟咗，震緊

2.33客win cup硬咁喎

債務重組，搵份正職拉長還嘛

啊積幾時開波

咩心情

想睇

屌

開左啦

cup撚到咩屌

盃賽黎牙

半一上盤低水
走地客w高水

客晉1.19

完場會穿盤

又輸

我都係留名睇

唔洗定時還錢無咁大壓力,不過成日臨訓前都會諗起自己做過既每一個決定,係咁loop,無覺好訓

有無射過波

克盧日劇本

慘

破之前有搵過,本身有正職,唔肯做

極速1:0先驚 點頂呀 下盤

幫主 gel爆下盤佢

鴨仔

主隊贏緊1粒 客隊入球
晉級仲有@4.1
咩事

最後買左咩,我主客和燈神

買下盤咩心態? 買第1球好過啦，3倍呀屌

ajax無即場

追和 就客晉了

香港仔搞笑

cup9硬

上盤

香港仔cup 100%波

球探開都無開

2.5s ok?

1：1係客晉

快買

4年後又一條好漢啦
印象好似老破完真係無敵唔洗還

11111111111
9.5b -9

Ok

莊家想手足們回回血

OK
星期四 1
羅凡尼米(主) 對 鴨巴甸(客)
下一隊入球(第2球)
客@1.28

$ 60.00

你主?

客勝仲有兩倍,加油

Ajax入未

完場開估

球探有得篩選

正呀！！！！
即刻入波
鴨巴癲

100k 真係唔多，咁做好不智
我有個老友去機鋪拉老虎機+賭球
針左200~300k,,瞞住屋企靠自己打份工還都未死

外圍仲讓咁深

有排驚

使唔使呀

半場1-2

甲鳥禁屌唔入

依家又有番
晏就揀全部都無

賠率 很誠實
跟一跟 客WIN先

係估唔到咁快Goal

現實無咁理想去in d 大小小既公司都唔請,唉 準備番倉做飲食

鴨巴甸反cup頭10抽1扮鴨叫

鴨巴甸禁制

又話8.5s

頭場10完係客晉？

主now

Yes

你了

主

1-1 客晉

鴨仔升盤

Sor膠左 唔係

已經無視左佢

冰封你。

勁d個隊落後買少少角球啦

why?破產要申佈架咩

重慶

鴨仔全格

fuck
下次gun

角球次次中角膽

冰封角球

同破產無關,純屬不幸

2c

9.5b
-8

升盤做咩

Ajax 八成控球 係咪咁顛

我之前係角球小王子,trust me

你啱啱又話要還其實係點

反cup
9.5b

幾多入好

屌香港仔都7成啦

歐冠4強

下盤入左都知點補 啲賠率西撚到

角球小王子（壞左）

屌咁點解以家主晉有4倍，痴撚線咩波嚟

咁都叫不幸
會唔會係你面試問題多d

客WIN @2.29 -> @2.14
操盤手 咁自信

屈仔

因為主一定會失波

唔還會俾個令限制住,四年到左可以廷長你個令,定期還有打工,態度好先至會同你解除

嗰陣見你買角
幾千幾千咁車
以為你大戶
點知

同歐聯個陣差好遠啦
幾個主力都唔係度
龍都唔係隻力架

90分鐘先失 2.5s ok?

刷CCCCCCC呀

prefer under9.5

串咗 2.5big

唔ok 鴨仔上盤

入多啲

3/3.5s 100%
5000all in

香港仔

賭緊命

係都唔還個令唔會解？

半場追1粒
下半場 追多粒
上盤開心 2.5b 又開心

破產比唔比賭

應該係

場波好似無現場觀眾咁嘅 sosad

屈福半大已死

唔比,但check唔到

舉報你先

好拎伏隔離係民居？

客勝仲升緊

同我做馬會唔比一樣

咩破左產唔係會收起你份糧還番比債主 跟住比番少少錢你夠生活咩

街場

可能cup唔到

1:2 夠啦

衰過旺角場

無野輸了,都唔知有咩好驚

主隊 守死你 都有得贏 點解咁睇好鴨仔

半場冇1:2訓覺算 屌你老母

1:3完 ft 今日唔打丁

1:1係加時？

垃圾 仲未追和

係 會同你分配

主隊 晉級 冇加時

睇左陣都唔係咁易守
客隊已經瘋狂燒味ing

借錢賭真心玩命

咁點解4年後會解除唔到個令

射好少少得唔得

屈入未

咁差人幾球個d點還 每月一萬 都要幾十年

佢問係都唔還個令係咪唔會解

ＣＬＳ

岩岩有一場歐霸９１分鐘連入３球開大

係咪仲等緊莊家Order
吸下 主隊飛數先

買左50k 鴨仔

Lm

咪唔還lo

22歲 (冇錢都買50k)

me

認真咩歐霸都買咁多

阿積士冇後備？？？？？？？？

No goal 了

真心咩

爛命一條 賭賭佢 本身諗住幫人帶貨

cls

AJEX半大未呀

極危險 點識人

帶貨 癲

唔好 會比人賣比差佬填數

Ajax 1.95半大 屌你老母

報警

上網識,朋友都有路數,但好易出事

1:1主隊晉級

另一場已經5c

阿積士係邊到踢 街場feel咁

333333

係,除非係門生又有番咁上下資歷

阿積士鴨仔入未

鴨仔快啲反cup 我個讓和

阿積士死全家

鴨巴甸
阿積士

針9梗 上場都單邊刷10個

鴨仔收皮

等唔到8.5b

有冇人解釋下究竟呢場d晉級係點 屌你主隊lead緊仲有4倍

cup未呀屌你老母食屎狗

其實鴨都幾難反cup，本身已重飛，落後緊走地d人九成九買客

444444

1:0 主晉 1:1客晉

上場 鴨贏2:1 和波點都出線

12m?

12馬

１２Ｍ！！！！鴨！！！！

On9

12m

個晚諗住去,tg 都傾好晒,但個朝咁岩有警察拍我門捉左我番去

鴨仔12m

客12m？

Cup

屌你d波真係好假

12m要入呀

入啊，屌你老母

難射

鴨12m

輸12m冇反應假到

想知大家有無聽角球小王子講買角大

我個16.8$ 下一球 叫糊了

捉你番去做乜

簡緊買幾錢客cup就12m..

糕

做咩俾人捉

goalll

1：1

１：１！！！！！！！！！！

阿積士入未...

仲要靠12m先識入

屌鴨巴甸擺明cup硬啦臭

半大cashed
Cup未

再入

阿積士半大撚手足

Cup未呀鴨巴甸

我了

話左阿呃人

咪係囉

主輸12m個樣好冇所謂

Goallllllll

ajax 2.5/3b 又要低水 又要唔入波 on9

客隊球迷多個主隊

阿積士半大針

之前做過d快錢幫人租單位,俾商業罪案捉左訓左兩晚

仲要入多兩粒先有1.7
半一上盤比狗買

8.5-5

反cup 啪啪啪

2.5s 針左了

阿積士入球大呢

阿積士半大24

21會唔會出來行下

我鏝劇本

未完半場 都唔跟gel Ajax

Sick ball

夜晚凍到仆街

阿積

佢救左你
唔係你就第二個牙朗

阿積入波未啊

坐車都無乜錢睇下到時點

好撚好笑場波
打到打文咁款

交*

又到番主隊攻過

阿積半大又撚狗

寧買角細輸 死不買角大

Barcode式禁屌
利申：買了上盤

冰封角球呀

阿積封乜

ajax goalll

true 我有睇新閒知會出事 但係我都係選擇去搏下

Cup係100％波

AJEX1:0

boommmm

假

炸

阿積又撚半大

阿積士

Ajax 比多粒

Goal

1:3 ft 今日唔打丁

有無入多手反杯

屌
Ajax -1點算

高質回覆

炸完鴨巴入

友誼波都炸

Boommmmmmmmmm

boom

哇屌 嚇死我 我個半場和

友誼賽都炸 炸你老母咩

炸完___

炸完對家入

冇買盤

而家打定，陣間直落無機會打

完場收錢

屌入球大都死？

識食

馬會收錢

重注咗

友賽都有炸

面子波 友誼賽照炸鳩你 吹牙

.....

客又開始on9

買兩場-1個d驗腦未

假設***真係針
會（-幾）？

屌佢老母 半大1.9 已經中過伏 又賴多次

阿積士456未

真？

買下一球 主隊 有冇同好

友賽。半細真係派錢？

伯母知唔知道你有賭波

幫馬會舖草

你有365驚咩

阿伯丁

琴晚洛辛堡都係1.95 人地都起碼有一球

鴨巴開始hea

第二次中呢隊西波伏，信唔信下半又秒入

鴨伏味好濃 似1:2/2:2ft

係咁送角

平時對荷甲隊就話低水姐
對英超啊邊有咁易456

星期四 1
羅凡尼米(主) 對 鴨巴甸(客)
下一隊入球(第3球)
主@4.05

$ 40.00

回氣再屌過今場at least 2Q

積士。半大得唔得呀。大佬

上次唔知邊場又係呢d盤
下半456

我鴨會戰勝歸來

放棄左

低水半大永遠開唔到係定律黎 真心on9

9c完場

定喎，呢場真心穩
過埋呢場唔洗-72

半主ajax....

阿積屎你老母臭化！半大

8.5s 24 訓教仲好

香港仔要全格啊

24

Ajax 比個半主黎啦屌

-2m!

12M 快半大

半客先

ajax

0:1

買鴨2.5S

11c完啦呢場

6c了

半客

唔炸就半大左啦

本身一早半大

半8全8

屌七你阿積屎，半大呀！

nba ok？

Ajax

唉6角點頂

又俾假希望撚半大

有無奇積

Ajax 快啲追和 半場和呀

我屈

正氣少少得唔得

信念阿積士可半大

屌又話歐冠4強

屈>祖雲

DLLM AJax cup

香港仔散緊步

笑左

炸完對家入係100%

放冷箭ready

角大派錢

屌你老母Ajax 食屎啦

阿伯丁入多球先

好耐冇見呢2張gif

西波

頭場半客先啦

依家追ajax上盤會否不智

入多粒又點話 開半大先啦

但貼親都爆晒角

阿積士入未

Ajax整多粒

88

Ajax 半場唔入 又白賭

今朝好多場都係咁

阿積士比人拆左骨都仲有人買
前面個假9泰迪踢英超都唔搭啦

刷角ajax

啱啱望一望覺得有啲眼熟，再check返原來走地主隊個前鋒早兩年踢東方

阿玩野

名?

訓了 希望聽朝起身唔好見到鴨巴和波 我仲想賭美職

比人拆曬骨仲想半大到 收皮啦
利申 1.95半大

唔係掛 港超球隊踢歐霸

古高

半大呀

下場

半大啊

東方唔識用

10.5B?

半大針

老高

又一次成功撚半大手足

屌你歐霸幾場都下盤

角大派錢易到

阿積士廢到

我仲想買波呀

有無人想派我,開波講左8.5

鴨仔正仆街，入一粒等收工

鴨可唔可以入一球

屌 阿積士波都入唔到 廢到

冇買 等緊收皮

佢未黎香港之前幾勁，都係踼呢隊，入到國家隊

Ajax半細 鴨3.5s 8.5s 全中 頭5抽1派100

不賭便是贏
美職兩場主幾吸引

岩先後防同龍門撞埋一齊差d輸

你都係住屋企？份人工好唔夠洗嗎

足球過關 2x1
星期四 1
羅凡尼米(主) 對 鴨巴甸(客)
讓球主客和
主[+1]@2.40
和[+1]@3.20
星期四 2
阿積士(主) 對 屈福特(客) LOSE
半場主客和 和@2.58
$200x2=$400

星期四 2
阿積士(主) 對 屈福特(客)
半場入球大細 細[1.5]@1.75
$ 540.00 +$405

45分鐘 贏咗5$ 我屌你ajax

派

派？

失業中

鴨贏多球pls

5$ 派咩 派1$?

照殺

10.5b jump?

10.5開淺左 唔驚岩岩好10c 咪試下

咁係邊搵錢開飯

有冇屋企支援 差好遠 7仔m記做住搵工？

鴨仔反cup

no$食屋企d公仔面 一日兩餐

Cup 佢老母

AJAX -1苦主

有d面係屋企,都諗緊將就做住先,再in失敗就做

1-1之後hea左

完場 阿積士 3:1 鴨仔1:2
頭20抽一派500

主隊得返依45分鐘or出局,唔會太hea

邊行呀丐巴

支持

我發現職乞好似好搵過落場賭

丏

好

基爾馬諾克 咁勁 可以 -2 讓2球咩

中哂 絕不走數 幫叫

我打左四日廣告 12小時mon po 都未成功

同路LM

On

鴨仔穿盤派100

之前運輸 做到好頹

Ajax 4:1得唔得

見你咁勤力都想派你 不過係咁針

鴨仔上啊

積士全大

買受2

鴨入一粒 阿積 3粒

不過阿積士唔會贏 0:2啦

武器大師6:1

鴨仔10.5b想入手

唔好氣餒，苦盡甘來

半場 派彩未
想買條過關
足球過關 3x1
星期四 3
諾高平(主) 對 聖巴特里(客)
入球大細 大[2.5]@1.62
星期四 4
基爾馬諾克(主) 對 康納斯碼頭(客)
半場主客和 和@2.65
星期四 5
沙姆洛克流浪(主) 對 白蘭恩(客)
第一隊入球 客@1.84

無可能

10.5都可以試下 但唔保證

唉 屌
杯賽 可能要等聽早先派

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

p.s. 今朝有位朋友join完我個plan之後即刻開左4c

有意落降頭

Cup pls Ajax

7c

Ajax goal未

唉角細點頂

芬超第一係邊隊

12.5s

this 苦主

有無對象既身體組織 e. g. 頭髮 指甲

咩色係鴨

想知通靈

禁屌輸波

1:1

喂

上盤死了

上半場又唔入 垃圾波

點check有冇完成任務

禁屌個隊咪鴨

Cup 3:1 /4:1

Ajax入多兩粒

開全格 快

每邊入多粒

和波多，鴨等收工

真心想知點算定等鴨仔入

我feel到小小野,到時一齊玩遊戲就可以通

歡迎,走數即落

2場都未開到 有得點算..

等鴨仔入 然後派我

一齊玩遊戲到時咪知

利申去過元朗達德三樓女廁

無人買下盤?

香港仔 ajax 456未

咩黎

達德小學

鬼門關

打飛機聖地,打完心想事成

無料到既

香港仔踢緊個足球場係咩場黎 好型

Google 了

鴨

鴨巴cup未

半6全7

兩場-1

冰

AjAX cup

鴨cup啊啊啊

其實鴨仔重有冇機。。

大波

一個人去就有,放心,個次去中間操場有隻狗同一堆玩具,出黎唔見晒

應該冇

鴨仔入波未

鴨仔肯入未

除非12m 唔係應該11了

睇個樣鴨仔要唔打唔撞先入到

鴨會好似阿咁8x入

誤

下盤日

停晒C

10.5細係等收錢？

7c了
馬會唔會開7.5

爽

和到完場呀

冇柒頭收息1000$

鴨 阿-1球

集氣鴨巴甸下球

1001

9c